五星級麗晶大賓館正式收皮！

所有員工一齊炒晒

推

邊撚度黎

咩話！？

做黎都哂氣啦 無遊客

唔係重建咩

洲際喎
認真咩

等睇新聞啦

真5真呀，高級客棧

唔撚po 01 link

「新冠肺炎」疫情下，訪港旅客大減，不少酒店都宣布員工放無薪假，或暫停營業，最新有消息指，洲際酒店將於本月20日提早進行裝修，為期30個月，並會遣散所有員工。

有香港洲際酒店員工向《香港01》透露，酒店今日（2日）舉行員工大會，並宣布上述決定。據了解，最後上班日期為5月1日「勞動節」；5年以下資歷的員工獲1個月薪金賠償，5至10年獲賠償2個月薪金；10至15年獲賠償3個月薪金；15年以上則獲4個月人工。

記者到酒店的官方網站嘗試訂房，發現4月20日之後的房間已沒法預訂，之後亦曾致電洲際酒店公關部查詢詳情，惟截稿前未得到回覆。至於酒店工會回覆指，仍在了解事件，暫未收到求助個案。

好耐之前就講佢大裝修架啦

裝修啊 改名做返麗晶大酒店

立場link

麗晶同洲際有咩淵源？

收購完先發現麗晶個brand仲grand過洲際

麗晶係ihg集團之中最高級既品牌
係行luxury路線，洲際係次一級

係'將會係'囉